說好的抵制呢？

呢間抵制唔到

[正撚量] 到底有冇暴動呀屌？

要list效能太低。
用app會好好多，有晒database，有得search，可以link埋去google map，知道附近有邊啲要抵制，附近又有啲乜代替品。

唉，屌哂仲食老麥既人

至少抵制呢間啦
行多兩步又唔駛死
旺角咁多McDonald